其實係咪美國制裁下狗官你地就收貨架喇？係咪休息下囉

可以休息退場架喇
一齊等清算入集中營囉

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

係咪咁？

有無人數下係今日第幾個屌人休息唱運動完結既post?